認真，匯豐 40 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 40蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以40蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

言下之意聽日唔會再跌？
聽日跌到37蚊都似

理撚得佢，當妖股炒兩轉先講

標題: 好難再穿
內文: 跌多1蚊

大戶都有貨，你估係幾億果啲妖股舞上舞落咩

ok, all in左未？

唔會長時間 below 40 樓下，貪心可以 39.5 接貨賺盡啲（未必會到）

行緊鋸齒型態, 但又行緊5浪, 你識唔識數浪??

仲有國家隊出黎開水喉射佢

30蚊都係齊頭數

老强都好大舊錢

1蚊先難穿

0仲齊頭

原因如下:
正股驚閪

淨係食息都夠

認真討論 post

連登登一登
收市分分鐘3字頭

根據鐘擺理論，滙豐鐵底在39.9，唔好穿。

從厄爾尼諾現象分析，亦顯示鐵底39.9，雙重認證下，建議散戶暴力入巿，股價上望99.3，可期在世紀末前完成。

4. 連燈仔個個睇穿

老老實實 好多人撈

情義結, 好多老野都係咁

明明係垃圾股都咁多人撈

40蚊齊頭數,咩原因黎...ON9

又燈

血肉長城
唔派息都咁硬 真心唔驚
晏d下午入

血肉長城 勁多人接貨囉

騰仔咪試過囉 最後一定穿

上緊了，果然 40 蚊好硬淨

好多大戶入貨

Agree

多謝樓豬分析 allin啦

咁嘅時勢，銀行壞賬一浪接一浪嚟緊，都係小心啲為妙

留名等睇到2字

上返晒去啦 都係果叫正股驚西 只要唔all in 一隻 同埋留50%現金 跌20%分注溝。如果有生之年見到滙豐
長期20蚊又上唔返去 我認輸

根據分析顯示，滙豐係最低可望十蚊，最高可望一百蚊。

冇用匯豐出糧好耐啦😂

當年$3x😑

留名等鞭屍

樓主想搵人接貨咋下話

今朝allin咗40蚊

樓豬認真討論但又唔覆我係咩玩法

等有水位
青姐未喊

疫情過後 派息變成了過去式

冇息 40都唔想入
35再考慮下

留名睇binc

呢個時勢仲買銀行股？ 多謝哂

你越覺得唔會穿姐係會穿

冇息真係唔知買黎做咩

最吸引嘅野都冇埋

柒左想走走唔到
想搵人接貨

撈科技股我明
撈依啲老本銀行股...

前日已經吹風唔派息
仲要on99

本身諗住$40入
依家不了 唔派息有撚用

Lm待bin

呢啲主觀願望都叫分析嘅，
我會勸你獻醜不如藏拙

唔派息有咩用？ 唔派息一年無左8%回報，點都跌穿40啦
利申 40放啦，蝕撚左我30幾萬

撈美帝啲藥廠股搏佢有疫描好過

有息都唔識上，冇息唔通會上咩 （雖然對公司黎講係好事）

半年後再睇位入

41入咗少少，而家入就算再跌都唔係蝕好多，可以一搏。

$35... 其實唔難
(之後宣布供股)

真
唔識唔緊要 但唔好出黎老點人
跟住又大把唔識嘅連登仔跟就陰公

得罪講句, 做匯豐股東真係可以食得屎
生意冰封, 美國公司反應極快, 即刻大量炒人保存實力
匯豐呢? 唔加快炒人不特止, 仲要停止炒人! 無撚野呀? 覺得自己好叻? 嫌失血唔夠快? 想比競爭對手殲滅? 好有社會責任? 你浪費緊股東嘅錢呀!!!!

唔怪得知美國公司競爭力世界第一, 做匯豐股東真係可以食得屎!!!!!
如果以為匯豐可以永遠保持派息比率, 你真係好天真好傻!!!!

冇常識嘅人買股票, 真係衰咗唔怪得人!
"股息率有近9%"
拍得住恆大債券

利申: 不是匯豐股東

真咼 雖然真係一個好撚on9既野 但心理關口都係一個因素 呢個無可否認 人就係咁

條友唔識finance

由120蚊至40蚊我都聽過呢類分析

自己計啦， 盈利跌左33% 仲未計疫情影響

完全唔值$40 蚊， 公怖業績前仲講緊58 蚊

最少成返0.6先合理

下個鐵底係35
然後再30
無限loop

好多廢老後生無買， 當年睇住人買匯豐發達

08年見跌以為好機會， 而家一樣

D阿婆十蚊入貨嘅。收咗五十年息，驚乜？問題係有冇幾會上$80.00咋。今日個價錢係超超超超賣價。如果會落到$10，一定係要收皮。

匯豐憐香惜玉, 唔捨得青姐再喊一次.

30 都係齊頭數

聽講係因為跌走Goodwill 所以跌咗33%。真金就冇咁痛。可唔可以講多啲個Goodwill 呢？

因為多on9

佢係個operating profit 都跌 ,goodwill 算吧啦

政府要求唔炒人
今次唔派都係英倫銀行要求
渣兜一樣跌到仆街 但冇人理

你真係睇下佢核心營利, 你唔會想入場
除非真係再跌到35蚊先諗

😰咁點呀？最後希望都無！$10.00大家一齊入貨啦。好冇呀？好啦！

要息多買中石化啦

我下午排$15.00。排隊又唔要錢。香港人排隊係全世界第一。

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價永遠未退讓

穿咗 39.8
樓主可以收皮

佢入左好多手話你知咩

邊個作㗎！我去劏左佢！

又幾好聽！

喊住供股

好唔自然

計條簡單數
40 - > 30蚊 叫跌左 25%
30 - > 40蚊 叫升左 33%
30 - > 60 嗯.. 要升幾多次10%?

$40 840萬4200個買盤

留名睇呢世都上唔返45

但係未取消派息時已跌到落40蚊
而家講緊2020年底前成年都唔派息喎
師兄會否過份樂觀？

垃圾公司
做銀行幫支那洗黑錢
洗黑錢仲要爆出嚟
得閒畀美國罰19億
最賺錢就香港，裁員最快係香港
成堆恆指支那股，疆屍巿
前十幾年支那行大運
支那頻係香港上巿CAP水
最出色應該係QQ同肛交所
其他得啖笑
更何況支那散毒成世界公敵
有錢去買美股喇

40似乎有阻力，入左3手試下水温

齊頭數支持咁咪落到30都可以再做支持位囉

屌我以為假膠嚟

排緊10蚊

不嬲跌易升難，唔明點解買升唔買跌

阻咩力，血肉長城黎，我轉頭同你put穿佢

40入咗兩手

落返青姐位先買啦

今時不同往日，難。。。

30蚊見

建議你對比下匯豐十年前後既實質業務先講
實體經濟衰退既話靠炒風只會跌到渣都無得剩

真
消化完都仲徘徊緊

已經allin

我叫開5浪，即係傅統上的C浪

幫大家總結：
會穿40

on9 binc too

佢地唔派息都係按歐央行要求既, 咁既環境, 其實留返資本黎以防將來有不時之需可能長遠仲明智

39.95

1,2下穿唔計啦，唔會長時間 below 40

穿咗$40喇
下次試穿$30

繼續撐，睇死下星期39.95就已經係高位

正想講
乜撚野叫齊頭數好難再穿

40蚊好快變上升阻力位。

SKIP 咗40 直穿30

今日$40成交咁大，一個唔好彩跌到$35

$40就變成真阻力

小腩愛股黎,唔好批!

40蚊位，睇著佢血肉長城咁頂，都頂唔著。

屌 睇廿蚊啦

四十唔穿又點?十年後股價又可以上幾多?45?50?

岩岩好穿左，你可以收皮啦

你岩，當連登個個都屌，就係買入時候
無人敢買就係買既時候，巳40蚊入1萬股

On9 燈

大部份都岩。係最後果句應該係：最多跌到1蚊嚇下散戶only

Yahoo finance 有得你睇
佢19年同18年比條數真係有差
20年仲要環球經濟咁撚差
壞帳有幾多真係好難預計

入貨啦師兄 講經咩

你好好笑。你入咗未呀？

一定唔會跌穿38

樓主40穿左之後下一步睇幾多? 想跟你搵食

30鑽石底

樓主DD分析 30 20 10蚊都可以再用

38+1=40

篤一下就穿左

樓主人呢？

時間會證明一切！

兩日已經證明你講嘅嘢錯咗啦

穿咗啦證明啲咩呀仲

30 齊頭數

齊頭數都講得出,,,,,
齊頭數成堆人唔沽你沽邊個...

傻仔扮專家

好柒呀屌

未必會到

一直睇緊35蚊
不過而家個情況 我諗等30蚊先入貨

40 - 35 - 30 - 25 - 20
無限loop
現價40就睇35
現價35就睇30
永遠唔會入到
好似沙士樓一樣，沙士當年50萬唔買，仲有得跌，咁就走左

38 蚊入左嚕 ... hold 佢一年半載, 肯定唔止 38 蚊 ...

依兩日風向:
牛頭角順嫂，office清潔阿姐，餐廳侍應都話唔好買匯豐
臥虎藏龍，佢地先搵得最多錢，知邊啲必升邊啲必跌，快啲跟佢地搵食

但係通常到有幾隻全世界都叫買，通常都跌到仆街

笑死，0蚊都齊頭呀

樓主走晒貨未?

冇人支持嘅支持位

40蚊，係有支持既，咪係實力最弱既老散支持囉

到時變左28，一定唔會一直都38啦

匯豐有幾個位好難再穿，分別係37 36 35 34 33 32 31 30 29 28 27⋯⋯⋯⋯0

下一次派息都冇喎，仲入貨？
冇息派既派息股買黎做咩？

冇人買做
加上持有既人會放左佢黎買其他收息股
基金焗住要放左佢，例如保守基本買佢黎收息

Loan to China exposure 大
一年內跌一半就差唔多

強帖

25蚊齊頭會係支持位 再跌咪20 15 10 5 咁溝下貨
正股驚閪

穿左。點算。要all in?

39.2

37.6真係鐵底

你咪戇鳩啦

37.5 36.5 35.5 34.5 33.5呢啲位都好難穿

37.6蚊堅底
而家升到仆街40.3

中🤣🤣

事實證明早幾日係大特價，冇入貨的人走寶了

即使嗰市佢再悲觀落去
唔派息
下場都仲係38

I told you so ！

後悔點解唔買多啲

樓主揸左幾多匯豐熊 定係$4x入左未返家鄉
個個都知唔會再跌穿 仲係咁推post 為左咩

lm

Lm

啪啪啪

喂

大特價又來，請把握機會

$20再買

連登真係隨口up

真係好難穿39

樓主

幾時見返 37.6

真係好難穿38

所以40蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

呠落去38都隨時穿

想問下串咗$40點部署

好難穿$30
因為齊頭數 大家會有心理壓力
香港人一定照用匯豐出糧
最後穿$40只係嚇下傻散

收到 all in ed

4月28 - HSBC 會出 Q1 results, 大家睇幾多

$!0

即刻 allin

希望跌多D打爆loop loop loop大法班人

唔好咁啦想入

tui

binc

事實證明咩話 ?

光

復

香

港

啱呀

大聲啲! 事實證明咩野?

push

$36

Hell yeah!!!

訓左無睇
匯豐35蚊未

一打開個App見到36，真係嚇左嚇

留名

認真，匯豐 35 蚊呢個位好難再穿，原因如下

鑽石底論由60蚊講到依家

Yup, 所以我60蚊笑到依家

匯豐苦主今次出唔出黎抗議

你講完應該要熊

個鑽石底簿過condom

個基本分析好爛
個圖表分析好hea

抗議? 班乞衣2萬都差啲夾唔到出來呀 LOL

有數百名股東月中籌咗2萬蚊港紙喺英國《泰晤士報》及《金融時報》以廣告形式發文登報，希望英倫銀行及滙豐聽到香港一眾散戶的訴求，重派股息以保障小股東權益，原先打算滙豐舉行股東會前發佈，但先後遭到兩份報章拒絕，其中《金融時報》以徵詢法律意見後為由拒絕刊登，《泰晤士報》就無講原因。
幫助部份滙控散戶嘅區議員方國珊同華華講，兩份報章做法唔合理，質疑係偏幫滙控同英倫銀行，忽視香港一班小股民嘅訴求。佢仲話2萬蚊係一班小股東辛苦夾番嚟，相信被拒刊登唔關銀碼事，嚟緊打算喺美國報章《華盛頓郵報》再刊登，繼續打國際戰線。

佢仲話2萬蚊係一班小股東辛苦夾番嚟
唔得, 笑到肚痛

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

認真，匯豐 34 蚊呢個位好難再穿，原因如下

RAP

認真，匯豐 33 蚊呢個位好難再穿，原因如下

樓主呢
樓主在哪

你講升穿40蚊呀？

鞭到啪啪聲

國安法一過
匯豐就玩完

仲打國際線？

勾結外國勢力試圖顛覆國家？

點解？
國安法過硬啦，中央出手，有試過唔得咩。
咁樣係唔係買中銀有著數

又一個無料扮四條既柒頭

Ok

PUSH

笑撚到仆街

話知佢40定30 ，那有錢

35.7

Lm學野

樓主呢

日日除淨

中銀輸咗唔撚陪
金乜寶班人仲畀公安拉鳩晒

你太年輕

笑死

支共一招收你皮

白撚痴樓主

系

準備穿30

又見返

今日得 35蚊 唔夠低

燈到

推乜鳩呀屌你老母！

樓豬好勁

笑撚死

柒到

收皮啦 唉

樓主4月1日出post
你班傻仔唔係信下話

咁都推翻上黎

岩

鞭屍鞭到啪啪聲

原因係咩話

事實證明咩話

pin this

圍觀恥笑

小二來兩斤花生

有，今日公司個藍絲話因為匯控唔派錢先跌到咁，佢派錢回購咪唔駛跌到依家咁囉⋯⋯

我都好認真...................

SOR鳩

sosad

你上緊既係連燈

so sad 又miss左一個月

39.5 入貨點賺盡

係搞笑既, 不過唔好推喇, 樓主可能上左IFC啦.

er...

佢話穿番上去呀

幫你兜

基本面同技術面都講得好清晰
不過都係穿撚左

bin

屌你老味

鞭屍

你有冇買？

認真，匯豐30蚊好難穿幾時開

30蚊接力

BinC

認真
10蚊呢個位好難穿

邊個會算到個國安法

事實證明係咩話??

推

還我血汗錢

鞭

樓豬好波

ho ball ching

樓豬又中

幾時開30蚊

唔穿 但個股市停擺

ya me lor

t

u

i

bin c

等20

可能樓主講好難升穿呢

樓主做股評人啦大把c9鍾意睇

傻尻樓主
輸到要去ifc未啊

pish

邊個咁大整蠱

笑撚死

煩講埋 2888 9988點睇thanks

短期內有無機會上翻40蚊

無力上

唔好話40蚊啦 40蚊係60天線 (綠色)附近 同依家條5天線 (橙色) 差老蓮咁遠 38蚊都難 38係紫色個條20天線

老蓮咁遠 ？ 又燈

已到，證明我分析正確

有幾多貨喺手呀廢老

都叫升番啦

準

有神快拜

拜神

都啱

係

第一點 40蚊齊頭 已經笑撚到收唔到聲, 同風水佬講生肖有咩分別

中英美夾擊 33蚊青姐又要喊過

有貨

老老豆豆， 大戶點會幫你地托市，托返上40蚊

40 最高真係好難穿

40蚊將會係高位

係，我睇左一排都係

好快"40" 要改做"30" 再開PO

唔使
宜家好難再穿40（向上嗰隻）
環保post用多40年都得

一到40蚊就逢高加沽

free money

認真，匯豐35蚊呢個位好難再穿，原因如下：
1. 35蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用匯豐出糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以35蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

最多跌到ZERO，駛乜驚。
股價只係數字遊戲。

43我就打和不過近幾個月最高都係41,决定認輸40.8走咗

希望HSBC 早日Drop to zero

上呀

30蚊ALLIN

上到40蚊就放哂佢～

首先鞭C
不過擺長線，呢d價位入都無妨

出篇30